（飛來橫禍）第一次帶女朋友見父母 ，發現佢係我阿妹

話說今日第一次帶女朋友返屋企見我父母

：我
：女朋友
：我老豆
：我老母

：老豆老母，佢係我女朋友
：伯父伯母你地好
：而家做緊咩㗎，今年幾歲
：我做護士架，今年25
：幾好喎，咁你爸爸媽媽做盛行？
:我單親家庭長大㗎，我媽媽都係護士，不過我係威爾斯做，佢係廣華

呢個時候老竇突然抬高頭

：你姓咩？係咪跟啊媽姓？
：我姓邱，全名叫邱xx，跟阿媽。
：你地住邊？
：我地住彩虹邨

之後老竇全程都冇講嘢，
女朋友走咗之後我老竇靜靜雞同我講，
佢好有可能係我阿妹。佢話我三歲果時
有一次同老母鬧大交，出咗去搵一個鍾意佢嘅女仔談心，飲大咗兩杯仲搞大埋人哋個肚，
個女仔唔落左佢，而且冇叫老竇負責任

咁之後佢哋就冇咗聯絡，
咁啱個女仔又係姓白，時間計落又係25歲
雖然之前唔係住彩虹邨，但係佢嘅機會率好大
最重要係老母唔知

依家老竇叫我睇吓佢老母係咪真係嗰個女仔
佢俾咗個名俾我，但係我唔敢問我女朋友

3/10

哦

打和

姓邱定白

0.1/10, 分數係比你d

姓白又姓邱??????????????????????????????

雷雨劇場

錯字

姓邱啊

放心啦
你都唔係你老豆生嘅

你俾咁高分